留意到賓科一勁，祖赫特就會廢，反之亦然

早幾年hart撈到風生水起，賓科就要打西波，今年賓科有機爭四，hart就要護級，點解會咁？

祖狗=有咁耐風流 有咁耐折墮
賓科=守得雲開見月明

大家都係英人 大家實力又爭唔遠
點解祖赫特咁多獎盃